民調：拜登支持率5成 領先特朗普9個百分點

《美國全國廣播公司》和《華爾街日報》聯合進行的民調顯示，民主黨總統參選人拜登在全國的民望領先爭取連任的總統特朗普9個百分點，支持率達5成。

受訪選民相信，拜登在對抗新型肺炎疫情、移民、醫療護理、種族關係和團結國家等不同問題上，都會比特朗普做得更好。超過6成國民認為，特朗普政府未能成功抗疫，只有五分一人相信美國經濟仍十分穩固。

另外，民調亦顯示，拜登獲大部分少數族裔支持，其中黑人的支持率高達8成8。年齡18至34歲的選民中，有5成4支持拜登。特朗普的支持者大多數是白人、男性及無大學學位的白人。

民調希拉莉支持率高過川普

不過今年反trump人士意志堅定一定去投，唔拉到5%內，很困難

😭😭😭😭😭

香港完了。。。

香港好快變condom

美國都遲早玩完

中共成最後贏家

唉

其實拜登根本冇咁奶共，我信佢信仰普世價值

其實縮細左好多

Sorry, 有人開咗
民調：拜登支持率5成 領先特朗普9個百分點